有無鍾意過無可能喺埋一齊既人

大我十年既暴燥女上司

食得咁偏

有 我親愛嘅母親

應該每個人都試過

有
我兄弟

或者只係未遇到？
入黎吹下水啦

有啊 你囉

女同事

衰on9 同timing

話佢知

遇到未來人

見到佢個屎忽

同你一樣 明明咩都冇做
但就好有罪惡感
今個星期我有好好控制自己 冇再同個男仔講野

其實我覺得我地係同而家果個太耐冇曬果種感覺
我同我現任都一齊10年以上

出現一個有好感嘅人關心自己真係好大衝擊
不過我有反覆問自己 我答錯都係冇可能同現任分開
所以.......算啦 .......懸崖勒馬

*答案

鐘意咗個有男朋友嘅男仔

有
但好快就無再鐘意

大自己幾年嘅台灣女仔 但係我仲未有能力獨立生活

想出軌就出啦 明知有問題仲唔避
叫疊字都feel到啦 扮咩貞字牌坊
你諗得分唔分開嘅時候已經衰咗
唔好害人啦

過來人同你講，一旦有咗男女感情就唔好期望做到好交心嘅朋友
你以為自己控制到，事實上加咗感情嘅關係會令成件事變得好複雜

佢識後退係為咗你哋好，如果你仲愛你男朋友嘅話

你哋keep住close只會係自欺欺人
到最後出咗問題更加痛苦
我就承受緊苦果